［召喚長跑撚］有運動商與警員教練終止合約

早前有疑似警員在網上發表侮辱大學生言論，同為業餘跑手的他被披露受到運動品牌Asics贊助。有網民到Asics社交網站專頁留言，冀該品牌正視事件。Asics今日公佈，與疑為該名警員的易嘉麟已終止贊助協議。
日前在網上流傳一張社交網站截圖，消息指一位外號為「忌廉」的跑手指「啲中大生真係好吹得。個直播令人想笑。拘捕後被性暴？唔去驗傷？痴」疑為警員易嘉麟的帳號則留言「做天使做到shot（應該為short）左（咗）」，侮辱受害人。事後有網民指，易嘉麟為Asics贊助的跑手，有網民就到Asics社交平台專頁，要求該品牌交代。Asics今日指，易嘉麟已主動提出解除贊助協議，並已經生效。
據長跑界消息人士指，易嘉麟乃香港警隊中特別任務連成員，並沒有在前線參與處理示威的職務，但多次在網上發表侮辱示威者言論，引起多人不滿。據悉Asics一直考慮解決事件的方法，最後易嘉麟主動提出終止合作。
記者﹕禤家民
-------------------

依加好多細跑會唔敢練習 怕被告非法集結
跑步撚係咪要支持一下A記？
P牌仔第一次開post唔識開

P牌推唔到

2/10

3/10

4/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/1」